p牌換正式駕駛執照問題

我p牌有效日期係9號 原本我諗住10號去搞 但一睇係星期日 咁即係最快係11號

呢段期間係咪唔可以揸車？ 如果揸咗比警察road block check到 會唔會當無牌駕駛?

之前就係咁樣坐左成年監，大家真係唔好博呢啲嘢

無人捉到

依加搵工都孭住個案底，攪到好多大公司都唔請

真人真事發生係巴打到？

唔揸一日半日會死咩

無既，怪就怪自己戇鳩囉

冇錯，香港就係咁on9

駕駛執照過期又未領取新駕駛執照咁咪姐係無牌駕駛

工作關係需要

出示唔到有效駕駛證

同 無牌駕駛 係兩件事黎

簡單啲講，正式車牌過咗期渣車係咪又叫無牌駕駛呢。

反而係保險大獲啲

咩on9法律來？

會 信不信由你

屌 即係冇得開工 thx 巴打

應該同一時間衰埋冇有效第三者保險 咁就要入冊

當無牌駕駛
不過唔好撞到rb就冇咩野既

正式駕駛執照過咗期揸車當然係無牌駕駛

你筆試肥咗幾多次？

信 屌 又冇左一日人工

我記得運豬署網頁係有特別講依一日當冇牌

求link thx 巴打

即日有得拎，喺觀塘試過

返到屋搵比你
不過政府就係咁撚戇鳩㗎啦
p同正式遲一日或者早一日overlap就解決到既問題
政府就係要特登整一日出黎玩鳩你班蟻民